點撚樣算好

前排走去激光脫墨，係嘴則邊好難唔整到，所以一下唔小心整甩左個焦，已家見到凹凹地未埋口
有冇脫過墨既巴打係到 ，會唔會自己再結焦架

你擔心啲咩其實

會留疤

巴定絲
絲打化妝咪得囉😂我都係化妝遮
巴打更加唔驚有疤

巴
又唔係型

放心 會有疤 但唔明顯 唔認真睇唔會覺
利申 過來絲

咁咪唔脫好過脫

有冇介紹邊度脫好

我係鐘經x到脫，好似幾出名，但幾貴下

男人老狗驚閪咩

脫咗幾錢

我試過 有個淺色印 不過鍾經略唔係有補脫咩

生返出黎咪係
但我係驚有疤

$1500

幾大粒？

痴撚線利申過來絲